今日華富邨放映會 依家嗰棟就停電

有無咁撚啱啊？成件事好撚有嫌疑好奇怪 有無巴都住華富邨知咩事
係咪淨係得華昌停？

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

一番到歸就冇電用

好撚奇怪 想知係咪得華昌 有啲話係01-17無電only

推

咁都有

咁都得？

總制燒左

暫時未有最新消息
聽朝再推

有無巴一齊落去屌下管理處 真係熱到訓唔撚到

應該要到夜晚先有電

話係因為咸水喉漏水 搞到跳制喎

咁又真係成日漏...

但未試過停電停咁耐